條女好煩好想飛咗佢

是咁的，我以前後生唔識嘢就同個公廁拍過長拖，有同居過，後尾戴綠帽就無咗，之後就識咗依家條女，醒目女，處（已證實無得呃人），條女平時就非常自我中心又巴巴閉咁，一發脾氣一嗌交更難頂，話我係咩舊鞋臭雞，有無方法解決？定飛咗佢一了百了？

點解我完全唔明你啲人物關係

過咗價值觀確立期就冇得救

互屌一次先

邊度唔明？
即係依家條女成日攞我以前同居嘅事來講

認真 我男佢女

條女交比我我幫你解決

想飛咪飛囉

趙完鬆？
再笑番佢舊鞋臭鴨

你on9話佢知

望下你自己個名咪知咩料

即係點？窮人不配媾處女？

咁點解會鬧你係舊鞋臭雞

你跟邊度呀？

條女係處，我就經驗豐富

咁你咪屌到佢變舊鞋囉

咩料 你要求人地係處就得 人地話鳩你公廁就唔得

唔俾掂

咁撚簡單都唔識？ 直接到你偷食，下次佢再叫你臭鞋，你咪串佢下次我出去狂偷食，你都係臭鞋嚟渣。

咁你ex係臭雞又冇錯喎

都話條女係處，仲要唔俾掂，根本立於不敗之地，我點樣話佢臭鞋

飛咗佢啦 唔啱你

我都被條女話係鴨，係舊鞋，話我係處女面前無資格講嘢

你出去偷食同你條女係處有咩關係啊。

我話到你下次出去偷食，你條女都係著緊對臭鞋渣

女係咁架啦
唔啱咪揾條仔互含囉

咁邊個啱佢

你理得佢

一睇就知唔夾

啱佢既人咪啱佢 你唔啱佢咪完咗唔關你事 關心嚟做咩

咁咪當佢雞咁屌

講嚟聽吓

冇意思 樓主問嚟都冇意思

咁可以點呀

都話唔俾掂言語之間屌佢就得

咁你覺得拍黎都唔開心咪分手囉

點解d內容咁熟口面嘅

今時今日搵到個處女還得神啦，要我食返公廁真係不了

有無可能泛民提出私人草案廢除功能組別, 然後反對嘅人就交俾美國制裁?

處女有幾大不了
熟手先正

屌。原來連個閪都未屌到
學咩話係你條女，似係你俾條女當狗撚

笑左
你條女咩心態
拖住你又唔鬆手

冇需要忍d唔專重自己嘅人

真心想知處女有咩好
純粹個閪乾淨啲
但係上到床乜都唔識

條女有啲心理缺陷，以恥笑他人為人生樂趣

女人係煩嫁啦 你覺得佢對你好同到佢行落去你就keep試下令佢改或者你改 行唔到就換過件 唔好晒大家時間

不過通常分左手至知自己做錯野

乾淨已經無價啦，比人屌過個啲你都唔會想奶啦

叫佢搵過個柱男

點改先，我無可能斬斷重練喎

處女情意結
你睇下你𠵱家連閪都無得奶啊

佢係處講嘢都大聲啲

不過我都會check佢電話，確保萬無一失唔會俾給綠帽我戴 所以佢又衰唔晒嘅

平時餐廳d餐具都唔知幾多人奶過 你又奶既

有奶，真係香啲

餐具同個西差好遠你去公廁都唔會掂廁板啦

Agger

呢 d 女要震下夫剛
屌一次屌醒條女話佢知你有尊嚴佢以後就唔敢亂發脾氣

你根本就係公廁
有個處嘅肯跟你 你偷笑啦

人地覺得心理唔平衡有咩問題
反而你就好似覺得自己好威咁 經驗多多好開心
你以為自己好勁？

你嫌人地煩就好放生對方
學你咁講 人地醒目女 衣家係一時傻左 先睇上你
好似你呢d咁中意周圍攞經驗 又唔係真心中意個女仔嘅 叫雞好過啦
放生人地女仔啦 唔該

公道d講句 成世一行差踏錯過一次
識著個公廁ex
但唔代表我濫

我都覺！

你女朋友係處但你經驗多多，佢真心愛你自然會呷醋會介意。 但你就好似覺得自己食過好多女好威威咁，梗係嬲啦！

你唔配得有處女做你女朋友，搵返個食過唔少仔嘅港女襯你啲。

咁你都講到咁唔鐘意佢咁
咪分手囉

你地會走到check電話先建立到信任都已經好差啦
I mean雙方

邊度講過好多女 重睇啦唔該

你未屌過，咁點証明佢係處

未屌過唔明點証明到係處

連登仔係咪真係未見過處呀 講都唔信
上網都搵到jpg睇啦

我會check 佢，佢唔會check我，佢份人比較自我，藝術家脾氣，我停止唔到check佢可能戴過綠帽有陰影

強姦佢

你唔要不如送比我啦

好難頂喎ching，你確定你頂得順佢啲性格？

頂唔順咪分手囉
唔分手又要一味叫春話人難頂
又要處 又要驚帶綠帽仲要check
係咪自卑心作崇啊
人地就算脾氣臭啲 但起碼潔身自愛
你拎左人地隻豬 又有冇能力承擔人地下半世先
哂氣

講真，呢d態度，唔好怪另一半（男女都好）離開你。

I mean, 真心愛你會呷醋會介意 》合理化亂發脾氣亂鬧人呢樣，唔係樓主。

樓主有冇另外做錯嘢，我唔知，但從佢被人鬧果d嘢，同佢描述，事實係佢女友無理取鬧，掉轉男女都咁講。

又或者退一步咁講，你講愛，咁點解愛一個人唔係愛佢全部？即係佢/你唔夠愛啦？ 如果唔夠愛，做咩又要同樓主一齊？ 玩弄感情？ ... 唔可以咁講架嘛

佢都講到你咁 你又嫌佢煩想飛 咁仲做咩上黎問 自己諗啦

放生人啦

咁我都會check佢電話，佢會俾我Check，但之後又會發癲鬧我係舊鞋有咩理由去check佢咁自愛嘅人
同埋佢性格係比較特別嘅，屋企環境造成，條女畢業禮物係收層海怡半島

樓主你都幾勁，識到個咁ge女仔
連登仔mode都講句比佢鬧我舊鞋有半棟海怡，抵啦

真心，做咩對佢咁冇信心要check佢電話呢嘢真係覺得你有d自己攞嚟

啫係你哋2個都係女

平時食飯aa，都無買過咩貴重禮物俾佢，反而我收過bv銀包iPhone
之前係連記pt sales識

我有棍，俾人鬧臭雞

呢啲價值觀有問題 好proud of自己係處
姐係唔係話要好有經驗 但0經驗有咩好自high
飛啦屌

咁點解大部分男人會proud of自己有得破人處啊？或者要求另一半係處

就係連登仔吹奏處女價值所以條女咁飄飄然

結婚講俾兄弟知都威啲啦一定無襟兄弟

如果條女係處都可以反映佢潔身自愛既
同埋心入面唔會有刺 每次攬佢唔會諗到原來有人屌過佢而難受

條女係咪o1?

放生人啦 拍拖咁介意扑野

拍左三年 扑都無扑過 介意就唔係咁啦

以前拍過，不過應該係puppy love無性接觸同埋條女咁西，蝕咗底實斬人

最誇張就算扑 我要去打子宮頸針

咪係厹
差異係食人地免費餐同呃鳩人處

你咪食佢呀 食左到時飛應該麻撚煩 多Common frd既話仲死

食咗又飛佢 佢應該會斬人

篇野好似睇過

抵屌啦 死臭鳩

樓主正臭鳩公廁 未婚破處死全家

好撚小氣呀雞蟲
當呢到自己fb ig咩
咁撚大個人小小嘢擺上嚟講
賤過袋底泥 臭鳩
狗也不屌 快撚d死啦

臭鳩hello

抵啦 自己受返

我就建議條女飛你